依個時候無減價，買衫邊度抵？

U記